Lillian Kan條淫婦又打出個心口畀人睇

咁就想呃人買書，無啲誠意，起碼著返套女僕裝再帶個狗環叫聲主人就可以考慮吓。

有得睇冇理由唔睇 書就不了 唔駛錢睇下真人幾爽

夠唔夠膽唔執相？

理想與現實

仲有搵到二世祖埋單咩

我寧願睇email好過

肥雞賣淫同老雞賣純

老雞是沒人要.jpg

硬係無人埋單

有冇手足屌過 對奶幾大

手足影佢真人無ps相黎睇下爭幾遠

點解愈黎愈大

睇得太多小心不舉

見過真人
又豬又矮